我正式宣佈 11月26日係高登獨立日

輕輕一推

我哋就係高登

the question of whether or not we are alone in 高登 has been answered.